viutv英文台重播緊雷霆傘兵

有冇人睇緊

網上無直播睇唔到

最愛嘅劇集

神劇
睇到識背

正能到

今日第三集打Carentan

一樣 已經數唔到睇過幾多轉

E company

坦克碌豬

Cut咗碌唔晒

首歌好正

唔知之後會唔會做埋The Pacific

係就好喇

Captain Speirs戰神

留名

有冇線上高清？

第四集

呢套野真係令我面盲症大發作,完全認唔到邊個打邊個

Carentan果集好睇
好似第2定第3集
早排見到呢個POST我呢幾日重睇完

俾人剃頭

第3 上星期嗰集

準備中伏

Tiger

On9

抵死,唔聽人講

Bull

講明有人仲可以沖依個位超on9

仲講明係tiger 送死

compton好似俾人串過成日屎忽中槍

一槍四窿

BULL哥點走

依加bull哥係咪喺橋底避緊 未番屋企

靚女

好慘,周圍都係德軍

森林仲激烈

上網有冇得睇番

Pacific先難認

點會難認呢套，個個樣都唔同

呢套都難認

已經好好認架喇喎

Band of brothers

自問唔叻認西人樣都覺得呢套啲人唔難認

巴斯通

原汁原味唔cut先好

Winters真係好撚型！

medic!medic!medic!
duck!duck!duck!